過埋農曆新年係咪所有狗仔icon都變做豬icon?

狗icon既出現好似係因為狗年

連狗咁解

感情台應該整套濛狗icon

g持牙

屌你老濛

屌你老巴

agguu

唔係狗公icon咩

以上呢幾個真係厹專用icon

想用stickers

連豬

😆🤣😆🤣😆🤣

連登狗加港豬

農曆新年整返套豬icon都好喎
連仔記住係Lunar new year
唔係Chinese new year
今年唔好錯啦

真係有豬